donki啲便當可唔可以直接放微波爐

呢種黑色兜

印象中好似係PS膠唔係PP膠
耐熱最多90度
唔叮得

可以

換個新微波爐

咁唯有就咁食

成日放入去叮 不過只叮一分鐘

凍食都正
不過唔敢

Donki門口就已經有微波爐叮熱啲嘢，好似有教點叮法

每次買完都要凍食

日本人係慣咗凍食
劣野叮完唔好食

炸野*

咖喱嗰啲點凍食

唔知佢地
咩都食得落

我覺得反而熱冇咁好食

個底有冇寫 電子レンジOK ？
之前買過個有寫，即係得

叮

拎走個透明面蓋就叮得

放落碗再叮咪得

好似係6號 PS膠
唔叮得

日本人都係凍食

問過職員
蓋唔叮得
個盤叮得

正解

丁佢老母

又可以係公園食熱辣辣既飯盒啦

日本便當係預你凍食

貓舌頭表示叮熱左又會灘番凍 (暖暖地)先食

炸野串燒章魚丸果D,我搵個鐵碟掉入氣炸勁撚正

淨係洗個碟就ok

次次都唔撚理照放落去叮